我發覺搵萬幾蚊既人都開始有能力買樓

識個朋友做高級餐廳待應，計埋tips 每月搵兩萬幾
識個做司機廿幾歲又兩萬既
做低下階層既工，一個人都兩萬幾，兩公婆就五萬

都係中學畢業程度

連呢d人都有能力供樓買樓
我真係為呢到d廢淡感到灰心

幻想樓價會跌？你估個個好似你咁係地底泥

個個都上左車啦，你係咁先啦

屌你老母

租金硬過鐵

其實儲到首期就ok，不過真係節食縮食旅行都唔使諗果啲囉

啱呀 不過自住就唔喇 放租比人供啦
兩公婆求期搵個考入政府申請公屋 每個月交千幾二千蚊租算鳩數

係，根本屈